{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51665&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달성 칸호텔"
    },
    "text": "駐車場は計45台が収容できる施設で、これは大邱国家空港に位置する駐車場です。 その他、周辺には様々な施設があります。 例えば琵瑟山と牛浦沼、国立大邱科学館、玄風、テクノポリス、大邱テクノポリス、松海公園、花王山などです。 また、客室内部には全室にバスタブが完備されています。 追加で知っておくべき点はフロントでヨギオッテ会員であることを知らせなければならないということであり、客室の入室基準を確認しなければならないという点です。 また、オンシーズンや特定日の祝日には料金が変動する場合があり、客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、入室の際には身分証明書が確認される必要があります。 未成年者の場合、入室が制限され、身分証明書を必ず持参しなければならないという点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "この駐車場は大邱国家空港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "この駐車場は計45台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には琵瑟山と牛浦沼、国立大邱科学館、玄風、テクノポリス、大邱テクノポリス、松海公園、花王山などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内部には全室にバスタブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員であることをフロントで知らせる必要がありますか？",
            "answer": "はい、ヨギオッテ会員であることをフロントで知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日の祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日の祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 345
    }
}